已收到hx refund！

趕係佢執笠收到錢

你本身諗住去邊？？ 又台灣

去搭skyliner

你究竟搭到skyliner未

本身4月搭到
宜家無得搭了

垃圾

好慘無得搭

我其實到依家都未搭過

無搭過無資格去日本

有咩咁特別
利申 幾個月前公司出trip搭過

唔知
但旅遊台巴打教落去東京一定要搭

去東京唔搭skyliner 唔好話去過東京
仲要我男神做代言

其實有咩特別 認真問
因為我酒店次次都新宿 成田坐NEX 直出

唔知
但旅遊台巴打教落去東京一定要搭
唔係會俾人屌

屌 未有我份

驚佢未refund得切就執笠

講得最多撘Skyliner咪你

咁學完野都要教返俾人

你係幾時訂架？

上年7月

下 幾時飛？我3月7訂 3月25飛回程泰國唔比退

3月仲訂唔知係話你醒定係on9
佢退錢好似剩係限2月幾號前訂

巴打本身幾時飛？

4月尾
但我係上年book

幾時申請refund